邊度學法文好？

考慮緊響法國文化協會學，巴絲知道邊度師資最好嗎？
價錢唔係問題

法協學好貴 千幾兩千蚊一個月(好似)

法國學法文一定係最好

去加拿大都得

Québéc 口音好鳩難聽 我勸你咪

法國

會考慮私補？

法協係幾好，不過慢

學支那話啦
世界通行

一個月上12個鐘，除返開$100一個鐘左右，應該平過私補掛

自修最快 再加私補